[I/A] 整咗個live map用黎捉小精靈

是咁的 最近覺得留喺條街捉小精靈都幾危險 所以諗諗下又整整下就整咗個app出黎 等大家都可以等到有小精靈出現嘅時候先至落街捉 以防大家捉到小精靈就翻唔到屋企陪隻小精靈玩啦

咁呢隻app有咩做到嘅？
你可以公開你嘅捉小精靈情報又可以只同你嘅朋友分享 單機嘅話亦得 得咗
你又可以改下朋友send出黎嘅情報令到啲情報更加準確
你又可以評分話俾其他朋友知呢個情報有冇用 同時呢個app會根據你地俾嘅分去睇呢個情報有冇用 冇用嘅時候咁自然就要自動消失費事其他人見到以為仲喺度啦
緣分到仲會有個統計 統計下啲情報邊度出得最多 外加可以自定個list黎分類下啲比卡超出現過喺咩地方咁

Android

iOS

講明先只係俾捉小精靈用 如果唔係隻app會俾cook學院委員會主席落架架

sor for 1999+死p牌仔+第一次開po

附上兩張圖教點用

有用post, 推

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

推10次先

0/10

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實我係米開錯台

應該係，不過G持